買塊電動滑板代步

各位ching點睇

得俾警察捉

電動輪椅又唔見佢地捉

犯法喎

舊電要充好耐 但用得好短程

但洛街買個宵夜既話 好似好方便 唔洗慢慢行

日日見啲廢老 係公園樓下大賽車咁

casey個塊 見到佢係條街到左穿上插你都咪話唔爽